幾時先有pm 咁好難cow失戀既絲打

連狗食撚屎

連狗獨食

佢有曬我地資料 可能已經屌左幾件

連仔條柒頭都食到，唔係牙

對連狗巧失望 成半年pm都未有

啱呀